我聽日罷工 就算公司得我一個人罷 我都照罷

甘多事發生 仲平行時空 我過唔到自己